你地啲女人可唔可以成熟啲？

lf2.jpg

可以

1999

我唔理你邊個屌左邊個未

我而家正式屌你老母，晒撚左我2分鐘睇你1999

你又唔振夫綱屌番條女

19999999999

你都係啦

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

我都睇到頭都大埋

樓主中文咩grade?

成熟=老化=下垂

唔講你一唔一99
你之後屌佢啲說話有無真係同佢講？
無就算鳩數啦你

睇左兩次先明

Sorry for 1999

第二個版本好睇好多

Sorry 太激動

佢一屌你就唔直接cut線喇 佢一定成肚火